[開槍都習慣 ]香港人到底點樣先肯醒?

日日開槍都習慣左啦, 無感覺啦
但一講飲雞尾成班好似中左咒咁靜撚曬
一講叫罷工就推三推四 , 阻到佢番工就惡過班狗

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

老實講 會有心理關口...你dum過去有機會會殺到人
雖然好憎呢個政權同埋d惡狗 但我地心中都唔想殺人

唔係分化
我係好心痛
點解仲要日日搞幾十樣和理非 / 唔同類型既19活動
明明大家都知咁樣無用, 軍政府暴力一日嚴重過一日, 大家就Keep住拖係度催眠自己政府有一日會停手

當示威比人爆頭; 當出街比人屈暴動, 當暴徒當街亂開槍, 但仲有人覺得可以[文明]手段對付狂徒. 屌又唔見你地去同老虎講道理用愛去感化佢唔好食人?
係咪要你老婆,女朋友個女比人當街比狗輪姦; 燒你間幾百萬既狗屋再亂槍射你先肯醒?

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

當面對生死關頭仲諗呢o的只會係做和平既死屍
而家仲有反擊既機會
到全面堅控完成, 網路長城香港版上線時, 大家準備定老婆仔女比班狗享用

但雞尾酒真係暴動罪

你有心理準備殺得人 就要預左自己/手足被殺
香港人...真係準備好?

何況你殺番去對面都係渣身份證ge香港人

而家無酒，咪又係落暴動

正想講
謝巴打解答

而家未必告得入暴動，唔好成日講個四十幾個要坐十碌

咁就等輸

我地唔可以再係政府定既規則同框架下思考, 根本無勝算
大家做緊好文明既事, 係對民選既文明政府抗爭手段
老實講次次都有去遊行, 我只係感到2種老黑都睇傻仔咁睇我地
完全0威脅, 只係叫口號, 真係睇到佢地成日鳩大家on9

盧建民呢?

唔告暴動,非法集結2年就叫階段性勝利?

呢個完全係無意思既2元對立! 根本唔應該告, 但佢就告你乜都得
咁既情況人無人反抗且沉默就係集體無聲既暴力

因為你變相支持緊佢地施暴

真正既和理非係自己有包袱上唔到前線, 但會支持義士既行動, 資助同掩護佢地
唔係咁做既只係一班自以為發左聲既懦夫

一樣可以習慣

講就咁講 由運動開頭開始我都覺勇武嘅人數係勝利嘅關鍵
只係理想與現實 真係冇人帶頭嘅話 咁要繼續深化其他行動

出黎企係到都暴動啦

唔明點解係到神化雞尾酒
你到時連身都埋唔到，隔五十米dom?

可以嚇到人

咪又係廢話
老實講接咩收工個o的on9講左咁多日, 結果咪又係打飛機

個個post見到麻包袋一堆人9like一齊打飛機, 結果麻包袋3個字仍然只係出現於回覆中而唔係新聞

如果有狗不幸橫死後巷加上死狀恐怖少少, 效果都強100萬倍啦, 使搞咁多19 小動作咩

無人叫你正面拎住行過去嘛
搵個暗處請狗飲完就走啦

其次係起左底又點 咪繼續行得正企得正

*8月3 : 旺角 *8月4 : 將軍澳 + 港島西*8月5 : 一齊罷工 7區集會 返工放工幫手air drop停止前線義士受傷被捕

麻木係正常嘅
你試下調轉我地玩雞尾
玩多三四次佢地都係會慣
一次都未玩過你話要出就梗係嘩然啦

不過麻木唔代表係接受，呢個要堅持

唔明點解要弱化雞尾酒
明明就係遠攻達到開路目的就夠

淨係批廢老已經冇得救，除非佢地死晒先

起完底行得走得, 我成日講變左示弱
狗覺得香港無撚7用, 加強信心 > 更暴力
事實如此, 好多人都唔願意接受現實, 所以先咁廢

我覺得係 不見棺材不落淚

對面唔撚係人黎

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推

淨係掉狗屋都唔錯

慘左麻木親都係對呢邊不利既事
對呢邊有利既事從來無人麻木

好似上次位ching都火焰車啦, 玩得火仲要唔敢用雞尾呢點見得出 香港人比人洗腦得好嚴重, 雞尾好似終於禁忌咁, 死都唔可以用咁
明明性質一樣係火, 一樣係暴動罪

係咪都告你暴動

黐線
開槍都慣撚咗
無病啊香港人
醒啊

廢老呢個我想講
咁多次出去遊行都好, 明明我地自己圍住佢地都無人郁手打柒佢地, 打完咪散, 鬼知邊個打佢
死又好傷又好中風都好, Mark an example. 個message比成班on9圍住叫屌老母同唔好影呀~~~~~ strong幾百倍

香港人輸潔癖輸懦弱但唔肯承認呀

燒死人燒傷人最高刑罰係終身監禁

親
反偉大既習主席或者唔幫狗狗含撚都是死罪哦, 簡單可以爆你頭, 花式一點全家處決哦
所以你記住要守法囉~

我覺得係差第一個出嚟請飲酒姐，
只要有第一個就會有其他跟住請飲。
好似71咁，有人爆玻璃就會有其他人掩護幫手同入去。
利申：和平討論唔呼籲請飲酒

同時又唔希望咁廢

都唔用得幾多次，計埋721上環先兩次
你講用果班就第二種考慮黎嘅
用火好難控制到，一個唔該真係殺得死人
夠膽死同夠膽致人於死地係兩樣野
唔係前線表示唯有俾啲時間啦

你自己唔去做？
憑乜要求其他人要去坐終身

其實掟磚真係咁大件事咩？ 一個人掟就會比藍絲無限放大話個個都暴徒

咁其實不如學翻啲狗？一齊犯罪 咁咪唔洗驚囉

絕對支持掟磚 雞尾酒都可以準備定

8.5 罷工 人民怒火燒狗

大家都知香港人其實真係好易習慣
好似on the rocks咁，一開頭個個怕
叫叫吓就習慣

第一杯酒一定一杯就斷片，飲飲吓自然千杯不醉
問題係飲第一杯酒嗰個一定會好長手尾
同埋要一直有人陪佢飲先有用

唔撚係掛 佢地full gear 連套衫都防火
究竟係邊個會殺邊個都未撚分清楚？
佢地開槍究殺人啦屌

其實叫人掟雞尾酒個班你點解唔自己去掟
縱火坐終身

屌佢老母p 牌仔喺度散播失散主義
依樣又話唔得 嗰樣又話無人做 總知言談間都係想搞散大家個意志 食屎啦樓主屌你老母閪

其實只要有人掉，相信香港人好快會習慣
一開始班殺人犯開槍啲人都好大反應
宜家？

所以唔好淆，只要keep住做好文宣就得
不過大家要小心咁解

因為你升對面都會升

點解有流水游擊不合作唔用
呢啲增加管治成本效果ok
風險低

反而想陣地戰硬碰
呢啲增加管治成本效果都ok
但風險極高
而且係警察擅長處嘅嘅野

次次都係咁
一問點解你唔去做即刻收哂皮
咁樣同推前線去死有乜分別
俾狗屈暴動坐十年同終身係兩回事
我唔阻止玩火但係唔會指手劃腳囉

和理非應該試下叫警察和理非丫嘛

我有要求邊個去做咩?
我講緊公眾首先要覺醒同接受, 下下合唔合法前, 下下你唔去先後咪就係呢個運動最大既阻力囉, 即係你呢種人
潔癖到入骨最後只會換黎你合法地比人穿爆你個頭, 事實就係而家路人都可以暴動, 私樓居民係自己樓下比人開槍射, 你可以keep住咁樣,因為咁都唔明既人唔係我傳遞既target, 只係一堆負資產

呢位ching 思路正確
為本題想宣傳既重點

答左你同樓上啦
你收得皮未你講野陣3毛味濃撚到,明既明既, 敵人做對的事要反對
大家識做架啦

你個個COMMENT無煽動意思真係講都無人信
因為你條垃圾講左唔洗負責任呀嘛
要負個班係前線呀嘛

下ching
呢邊升過咩? 用左5年升到入到立會
人地由tear gas > 十人亂棍打一條女 > 開槍爆頭 > 生化恐佈襲擊 > 亂槍掃射 > 雙黑合作無差別恐襲 > 路人暴動 > 擅闖民居開槍 , 點睇?

到咁樣仲想不合作運動,覺得有效
面對現實啦, 而家根本係得番獨立或者屠城+集中營2條路

幾時有靜

講到明你出㗎freedom都唔割蓆仲支持

你又知我平日係邊做咩?
你咁驚咪舉報個成個lihkg比你個黨知囉
我答左你又博我唔到, 過主啦負資產

我有要求邊個去做咩?
我講緊公眾首先要覺醒同接受, 下下合唔合法前, 下下你唔去先後咪就係呢個運動最大既阻力囉, 即係你呢種人
潔癖到入骨最後只會換黎你合法地比人穿爆你個頭, 事實就係而家路人都可以暴動, 私樓居民係自己樓下比人開槍射, 你可以keep住咁樣,因為咁都唔明既人唔係我傳遞既target, 只係一堆負資產

重用環保, 睇下啦

唔岩聽就屈鳩人三毛
唔撚信咪起我底囉
P牌仔

開槍唔會死人?

問題係大部分人仍然係潔癖入骨, 仲係太多人做文宣support
幾多人連支援/ 全力支持前線都未做到
一間鋪1個sales 9個 marketing點樣搵到錢?
我唔係話marketing無價值, 只係叫下大家比多點支持sales side或者再入sales side都無人理

巴打 唯有wfc 依d 三毛
講多哂氣 唔好比佢賺錢 由佢沉底

冇人叫你去掟，就算有人想掟，都應該要諗個完美無得跟既方法去掟

唔岩聽就一句p牌仔
唔撚信咪起我底囉
三毛狗

你o的回覆幾撚無營養, 我答左段野你回應下?
我講段野有咩問題? 定你係為屌而屌, 總之大家一齊做左膠拍下手人鏈保護狗同你個黨主席最好?夠曬和平又台法, 又可以精神上打飛機做左野對抗暴政,仲成功救番天下蒼生唔使坐終身?
過兩個政府好快立埋法唔愛國都坐終身, 你準備好日日瘋狂守法未

你咪做開頭先囉,
仲有搵架車碌埋去都得添,講就永遠最容易

香港人實在太高適應能力
好似當初佔路全港屌晒鬼又割席咁, 呢2個月佔左十幾廿次 除左正苦黑警譴責, 其他藍絲都費事理
記協當初比黑警推2下已經記者會+出聲明譴責, 依家拎棍追打 係腳底放煙, 都好似冇乜反應
咁黑警個個星期每逢遊行都開槍出煙, 都係因為港豬睇睇下當左好合理先咁肆無忌憚

拿我就唔會割蓆既
咁你做得未

日日和理非十幾樣運動其實無問題
佢軍政府一日唔停手一日就繼續
香港人條命太值錢啦
唔係個個會勇武
所以先有各有各做既說法
有理無理 覺得岩就去做

答撚左你又博我? 縮埋同隻守法好市民互含咁乖番去香討歌頒屎總啦, lihkg咁激進唔岩你, 驚你馬上風
黨文宣部指揮係咪好驚呢類叫人醒覺既po?係就要開多o的

「有資格開槍的人，只有有著被射殺覺悟的人。」
出第一次實有人屌
出多幾次就慣
你睇開槍就知

Push

我有話要叫人 / 同我一齊做咩 你係咪閱讀能力有問題
喂ching你鼓吹我做犯法野? 犯法架喎, 你唔係守法好市民咩?
除左係度開火,扭曲我叫大眾覺醒面對絕對暴力終極和理非係無用呢點外有咩意思?
不過算,負資產又屈又避都廢事曬時間
block算

最慘仲要吹奏適應力加強咗

拿學呢度巴打話齋, 咪鼓勵人犯法呀
我講緊民眾心理上面對絕對暴力需要既覺醒, 可以追下中間既po

就算死幾隻狗，都無法改變任何事情
狗係中國既眼中只係爪牙，死不足惜
但係死一隻狗，就可以大條道理去殺市民
以現時既人數裝備同知識，真係只有被屠殺

港豬係要俾黑狗咬完先會醒

有人帶頭做起
就會慣

任何嘢都唔可以慣！黑狗越嚟越過份！

個策略就係停止而家既過多無意義群體集會(難聽講句, 比狗練槍同陣), 化整為零
個個表面都係港豬無辜市民, 草木皆兵又可以大隱於市
一單反彈會好大, 起曬鋼去搵
多幾單就會嚇到佢地唔敢再狂妄 / resign

信我，大家飲得多雞尾酒就會慣
酒量係要練既

Pish

元朗好似唔係告暴動，上環有火就暴？
有錯請指證，唔肯定

潔癖到俾人打都唔還手 嗰下睇到火都黎 心諗如果條女俾人姦 佢係咪會好似拍夫目前犯咁樣

再退一步講 即使樓主請飲酒 到時又會話你做咪做 做咩要人跟你做 話分化之類 呢類既資格講係痴撚線 同中共話唔俾人干涉內政一撚樣 再者 樓主係呼籲升級行動 唔係想搞散囉 俾方向個運動係搞散意志 咁無野講喇

如果有人日日dum酒 其實大家都會慣左有酒
只不過第一時時機好重要

武力升級

其實打傷打死班狗佢地都唔會怕，因為佢地知道納稅人會養佢地一世

真正會令佢地怕係斷佢地米路，無左呢份工，除左入黑社會，大多數出面係搵唔到工，只可以揸的士Van仔。一家大細，又無宿舍又無錢，呢樣佢地先最驚。

係 元朗係藏有攻擊性武器
上環係暴動

[不服來辯]我正式宣布 香港人嘅底線係無下限嘅

異曲同工

我認同你講嘅嘢
有d嘢做咗要預咗有相應嘅代價
我無資格講咩 但希望出嚟嘅巴打諗清楚做好心理準備